有冇人有係ULumU到做freelancer？

Join咗之後佢sd啲job 比我揀黎做
但每篇酬金得$25
仲要賺夠$500先拎得啲錢走
而每篇稿都要寫3-400字
有冇巴絲都有join

利申：未開始做，覺得一做就做爛市

25蚊三百字，做嗰個都戇撚鳩

係架，但諗過可以儲portfolio